alibaba同騰信再獨大擴張落去會too big to fail

先需代左零售業
再做埋物流
下一步係金融